保方傷心d定係巴迷傷心d?

完左嗱？

未呀，但皇贏唔到我切柒

咁應該係皇狗最傷心

巴迷

利申 疤買左祖記